美聯既interview制度好on9

有first in既人差唔多有second in
搵成5 6 個人in一個department
咁first in既意義係邊
上星期四通知second in
點知星期一再搵人second in
以為佢揀唔到人 所以要再搵人in
結果佢都係無揀星期一果個人
根本就係曬時間
仲要明明下星期一就開始返工
結果今日（星期五）4點幾先通知有無offer
hr做嘢又慢
垃圾公司

唔請你？

D野由朋友聽返黎

保險地產呢啲工弱智都請 搵下線姐

係internship

本身midland都wok wok地